一人一種仆街人既行為

當地鐵關門果時 明明地鐵仲有好多位 佢自己入到去就保特收腳咁 停係個門前 頂撚住晒後面d人

目測通常係女人先會咁
包括大媽 蝗女 港女 師9

朝朝油塘站把呢d 撚人
叫佢行入d 又話自己喺鰂魚涌落

屌，大把人落啦鰂魚涌

地鐵閂門個時推人入去

Me too

食煙噴落人地塊面
做火車頭

對付呢啲賤種
一定係一鳩野撞埋去

J圖post無圖

我都勁憎依啲人
尤其係個閘就黎閂但又未到要衝入去嘅時候
就係佢地唔行入去搞到我急停剎車miss左班車

撞到佢佢咪me too你

香港中有好撚多火車頭
學日本立法整個煙產區啦